## Broken Module

`try...except` `exec` `traceback` `sys.exc_info`

### Условие

Предположим такую невозможную ситуацию: у вас есть модуль на python, который не работает. При попытке его импорта интерпретатор ругается на какое-то количество синтаксических ошибок и непонятных исключений. Но выход есть! Напишите функцию `force_load`, которая будет импортировать этот злосчастный модуль и выкидывать из него все строчки с ошибками.

Пусть на вход она принимает имя модуля, который лежит в той же директории, а возвращает словарь со всеми объектами, которые удалось без ошибок создать на этапе импорта.


### Пример:

Есть модуль `broken.py`:

```python
def foo():
    return 1

refrigerator


raise TypeError(’I can\’t type!’)

def bar():
    return 2
```

Предполагаемое использование такое:

```python
>>>> m = force_load(’broken’)
>>>> m
{ ’bar’: <function main.bar>,
 ’foo’: <function main.foo>}
>>>> m[’bar’]()
2
>>>> m[’foo’]()
1
```

#### P.S.:

При выполнении задачи вам могут помочь модули sys и traceback.

Пример как положить объекты из выполненного блока кода в словарик ldict:
```python
ldict = {}
exec(''.join(lines), globals(), ldict)
```

Обратите внимание, что есть очень исключения [SyntaxError](https://docs.python.org/3/library/exceptions.html#SyntaxError). Если программа часть исключений обрабатывает, а часть нет – дело скорее всего именно в них. Если совсем непонятно, стоит посмотреть у объекта перехваченного исключения атрибут `args`, там вся необходимая наводящая информация.
